\documentclass{korrespondenz}

\begin{document}

\serienbrief{11K1819-brief.csv}{Benedikt Hunger}{bene@aqtiv.de}{\today}{Matheschülerzirkel der Universität Augsburg}{
  \vspace{\parskip}
  nun ist es so weit -- der zweite Korrespondenzzirkelbrief ist da. Und da sich mit Weihnachten auch die Zeit zum Basteln nähert,
  gibt es diesmal ein sehr praktisches Thema: Origami! Aber keine Sorge, wenn du nicht so sehr der Bastel-Typ bist. Um die
  meisten Aufgaben lösen zu können, ist es nicht zwingend notwendig, selbst ein Stück Papier in die Hand zu nehmen und zu falten.

  Wie immer freue ich mich auch bei diesem Zirkelzettel über jede Menge Lösungen, die du mir entweder per Post oder Mail schicken
  kannst (nach Möglichkeit bis Ende Januar), und über alle Arten von Fragen, die du hast.

  Außerdem hätte ich noch eine Frage an dich. Da ich fest vorhabe, in einem der nächsten Zirkelzettel neuronale Netze zu
  besprechen, und da das mehr Spaß macht, wenn man auch ein bisschen was programmiert: Hast du schon einmal programmiert? Und wenn
  ja, welche Programmiersprachen kennst du? Wenn ich das weiß, kann ich den Zettel über neuronale Netze dann etwas besser anpassen.

  Den nächsten Zettel gibt es dann voraussichtlich Ende Januar. Viel Spaß dahin, frohe Weihnachten und ein schönes neues Jahr!
  \vspace{\parskip}

  Viele Grüße\par Bene
}

\end{document}
